警察唔掉催淚彈，周梓樂唔會死，

警察唔掉催淚彈，周梓樂唔會死。
有警察既地方，就有受傷，就有人斷骨，就有人死。
咁警察仲有乜撚嘢用， 解散警隊算撚數啦，屌你老母。

香港警察真係亂鳩咁嚟， 我屌你老母臭閪
亂掉催淚彈唔睇指引，
用比法庭判左攻擊性武器，強600倍既強光亂射人隻眼。
性侵女示威者。
虐打男示威者。

林鄭月娥遲遲唔願意答應香港市民五大訴求。
放任警察濫用武力，
林鄭月娥政治決策失誤，搞到有咁多人死傷。

五大訴求絕對係一條底線， 唔好再用乜嘢法治， 去辯護五大訴求達成唔到。
所有手足一定要特赦， 佢哋唔應該為林鄭月娥嘅政治失誤而坐監

警察一直破壞法治， 推人落樓， 必需要狠狠 調查懲罰，甚至乎坐監，判犯下酷刑罪嘅警察終生監禁。

我地太多手足比警察打死咗啦
各位兄弟， 我哋一世都唔可以原諒香港警察。
五大訴求，缺一不可。
政府再唔回應市民， 就唔好怪示威者越演越烈， 將行動升級了

需然，我呢一刻唔可以出面，但我支持香港人反抗，一於同甴近平攬炒
香港玩爛咗又點，香港人死之前，一定要搵你中國13億人陪葬。

香港警察不得好死

Sir

你點掉的

Yes sir

Good afternoon sir

你
點
影
的

sir

Fk you sir

good afternoon sir

Hi sir

拉翻先

拉

hi

明明係推落樓
死警犬又想spin風向

Yes sir
Fuck all the ah sirs

收嗲啦，人都走左仲係度貓哭老鼠

講緊你自己？

yes sir

Yes Sir !

Sorry Sir

黑警死全家 sir

收皮啦，sor

SIR

出少句聲啦鳩蛇

你好煩

你點掉的！！！！

take care, sir

阿蛇口爆左未

你知就好啦sir

Sir你唔出post, 就無人知你口爆Venus

明明係推落樓???

咁講冇意思 啲藍絲一樣屈你唔出黎就唔會掉TG
掉TG係重點 但更重要係佢地阻住白車
黃金時間就比班撚樣曬左 依樣野任何一個有人性嘅人都做唔出
黑警之所以咁黑人憎就係咁儲起黎

黑警殺咗一位大好青年

你地唔搞事 警察就唔會射jg

徐岸暘
麥鈺熒
林鄭月娥
李家超
鄭若驊
盧偉聰

不得好死。

唔可以忘記手足
唔可以原諒港共殺人犯

佢地阻救護車救人

你點影的

Yes

我屌晒黑警老母

唔好再稱呼警察，叫曱甴，日日製造仇恨

屌你老母sir

係

你點知的？

屌你老母

死曱甴不得好死

留名

冇咗共產黨，世界更和平

阻礙救護車 我屌你老母 唔係班狗 佢有可能唔洗死嫁

Sir可唔可以偷偷地漏啲武裝係出邊

關tg撚事

Good afternoon sir!

點止
係黑警阻延救援
罪同謀殺

你係想比位人屈個前置「如果無人搞婚禮就唔洗放催淚彈」？
咪撚spin啦 連係咪避催淚彈都未知 仲有我地唔會忘記有人阻礙救援呀 就算唔係直接都係間接殺人

呀sir
你地班散仔做埋呢d咁既野 你坐係上面既都會生仔無屎忽架

ar sir午安

Morning sir

瞓咗冇睇
有冇source?

唔好再叫人做Sir
叫曱甴仔

原來係鳩硬sir
屌你老母想糢糊焦點
除左亂丟tg
仲有拖延救援
唔好諗住幫犬隻糢糊焦點

香港人同中共攬炒

屌你老母仲玩膠

yes sir!

入村做乜? 收班狗收隊人自然會散，唔通會佔中咁佔住停車場口79日?
成件事絕對可以避免，黑警殺人填命

有傳聞話影到有僑裝警察喺後面追佢

無論周同學係點樣跌落樓
黑警阻礙救援就係殺人兇手

你點知的

咁鳩硬sir你咪冇得撈

你攞番停車場幅相出黎先講野啦。

你點影的？

你打咁多字把撚咩

屌你老母 sir

推

屌你老母死黑警收皮啦

Yes, Sir

唔好鞭啦 認真緊

鳩硬Sir既post唔洗太認真

Moring 鳩蛇！！！

Good bye Sir

Fuck you sir

部分證據顯示有好大可能係咁

致哀

Yes Sir

警察就係派出黎殺人

Sir! ....

香港人加油＞香港人反抗＞香港人報仇！

篤灰未呀Sir

屌你老母 sir
拎證據呀屌你sir

【危殆科大生】獨自入停車場 途經居民：聽到3樓有人叫唔好打人

hk01

血債票償，大家要冷靜，吾好俾土共特苦有位入，乘機取消區選

應該係黑警

鳩sir

白警sir 出唔到面

願周同學安息🙏🏻🙏🏻🙏🏻香港人必須還拖，眾籌資金將魔警告上海牙法庭，清算魔警罪行⋯還犧牲者公道。

講漏咗啫

永不原諒殺人政權

就係睇大家有冇決心劏狗
同中老年幾時共同群起反抗

我就覺得未必係因為催淚彈
話唔定打完一身再掉落去

Sir 貓哭老鼠

香港警察不得好死

又一個蝴蝶效應..當時開槍個下如果射歪啲可能往後事態發展都唔同哂

屌你老母Sir

堅係佢？

根本樓主係想混淆視聽
邊個話係因為催淚彈？有冇證據？
你會唔會因為催淚彈而跳？
唔好推post, 由垃圾post沉啦

當晚係黑警過黎tko挑機先

Sir你唔驚比同袍排擠咩

收皮啦曱甴

咪撚就係，殺人政權

黑警日日鬧事，收皮啦曱甴

sir!

唔好玩啦

幾時清算狗鳩硬冇親威隻死狗犬

源頭係林鄭， 犬隻都係。

收皮啦

最後果個鳩sir黎

致每位悲憤中嘅香港人

革命唔係請客食飯，
周烈士唔係第一個死都唔會係最後一個死，
革命係要踩住先烈嘅屍體前行，
經過五年、十年、二十年嘅努力堅持行到自由之地。

革命唔係今晚情緒動員就搞掂，
革命唔係我地五個月貨仔就會見效。
你仲有好多年要活喺中共港共嘅荒謬之下，
你仲有好多年去見證同伴被暴政廝殺。

HEART ON FIRE, BRAIN ON ICE.

樓上個啲我屌曬你哋老母 死咗人仲玩乜野膠
由第一日開始我已經唔明 點解結婚結到要放成百粒催淚彈

咁依家大眾係接受呢一個論調。

我若果講最激進既推落樓， 又會有班人行出嚟話我亂帶風向，未fc。

又嘈一餐FC。

阿sir知邊個伙記掉tg

阿sir，謀殺案呀屌你

你有冇實質證據

屌你老母個個仲喺度sir前sir後，你點知的你點影的
睇完走就算啦仲係到留言
做下實事得唔得呀而家行出黎啦

push

做乜咒自己呀

樓主是咪黑警？

Gd afternoon sir

Sir! DLLM sir!!您冚家受苦受難仆街死 sir!!

Sir 你傷心嗎？你有良知嗎？

班曱甴身有屎
如果唔係點會講係集體責任？

姐係佢地已經公開承認咗自己有份造成
分分鐘班狗宜家慶祝緊，話死得好
就係睇死你班廢物唔敢反抗
香港人
你地今晚做人定做曱甴，自己擇

你起佢底睇吓佢其他post

Sir有良知就唔會掉催淚彈了

我淨係問你

9sir 想搵人出嚟開party呀今晚？
咁快輸撚晒啲OT啦咩

唔係我嚟

Thank you Sir, 我屌你老母，唔該！

正正常常跑咪算 係要玩parkour

又唔答？

強帖推

鳩sir狗隊之光

[勇武終極出路]參軍！求推比眾志、學聯睇

求推

唔知果位上連登周圍貼人張喜帖，叫人去警察婚禮搞事既人後唔後悔你害死左一個人

定好開心又有藉口行動升級

你點影的？

721 831 1001

Push

屌你老母 尊重吓死者啦

可唔可唔好只講香港警察
根本好肯定好多野係解放軍同武警做

Fuck You

支持！

5:56-6:04

真係認唔住block呢隻狗
次次開post都熱門 係度sirsirsir
快d死啦你去 block

Sir做咩咁咒自己

上警暴，制警謊

反正d狗都無行必，香港治安一樣咁好

解散啦

納稅人d錢唔係用黎養呢d人渣

暴徒唔出黎示威，警察唔會射催淚彈。

做多咗啦傻閪

各位兄弟， 我哋一世都唔可以原諒香港警察。
五大訴求，缺一不可。

Good morning sir

我要攬炒

仲有阻礙救護都罪無可恕

無人非法集結咪唔會扔催淚彈囉
#曲

唔係777唔會死

Thank you sir

有意思，因為催淚彈係唔可以射去室內嘅

你阿媽唔生你,就唔洗洗咁多錢養你

吊你真係冇腦架喎
以為真係掉tg死 你地班死仆街

曱甴

Please die all police

楚雖三戶，亡秦必楚

香港人報仇

I kill u, 蛇

今次唔笑你
因為你講得啱

阿sir都咁講

If not police, ppl won’t hurt or even die

100隻警畜同藍畜嘅命都唔會夠一位大學年青人值

黑警: 你地唔出黎 唔搞事咪唔會死囉

香港黑警 恐怖分子

我知係重要 但你作為一個人阻住白車
就咩理由都講唔通

支持鳩硬sir

10頁傻閪警總唔係得狗

黑警 填命，香港人報仇

唔笑你 講得岩

黑警死全家

藍屍曱甴found
為藍屍野蠻猪可以喺文明社會生存咁耐而震驚

五大訴求，林鄭你全部都可以做到，
點解唔做？

報仇

射入室內根本就痴鬼線

未聽過指引可以向上射

最荒謬係行咗免費教育咁多年，仲有一班垃圾藍色畜牲同廢物偽進警察存在係世界三大國際金融中心之一嘅香港個班社會底層廢畜死撚哂佢先係對香港最大貢獻

甴近平

，

tuu

7月14迫人出公路已經講唔通，冇人死喳嘛

721831

sir yes sir

領匯是否有些片未公開？有無影到催淚彈或催淚煙？

都知你呢刻冇得出面
希望你做個白警督灰啦

結婚啦
比鳩硬Sir口爆完

拉
點解鳩sir咁出名都咁多人推post?

up

唔係掉催淚彈而死，係比克驚推落或 掉落樓死

陣間四點半就會出來話如果唔係走出來做D破壞安寧既野我地就唔會用TG驅散

乜嘢催淚彈呀？
阿sir 你問吓你伙計有無打到周同學暈咗再掉佢落樓？

反抗唔係口號, 必須要黑警付出代價
復仇係高尚情操, 血債必須血償
而家係戰爭狀態, 對付將要殺害自己嘅人唔可以手軟

我地係咪要考慮改變模式 由六日嘅抗爭活動轉至平日

大家一齊brainstorm下
甴近平

認撚住結婚個2條仆街

你點殺的

我地面對緊果班唔係人黎

推 習曱甴 甴近平 1111大罷工

示威者：政府唔出賣香港，唔送哂啲錢番大陸，我咪唔洗出嚟囉！

呀sir hello
吠兩聲聽下

香港真係衰左 大陸都唔會有好日子過

無警察係度， 周梓樂就唔會上樓上向警察擲東西， 唔上樓上就唔會跌落來， 最鳩衰就係D警察！
正如條女著得唔性感， 強姦犯就唔會強姦佢啦， 所以最鳩衰就係個女人！

打完呢篇文
係唔係覺得自己真係有做野？
順手打埋黑警還眼啦
打完對家就真係要還架喇
垃圾

你點影的
雖然我覺係比狗推嘅
狗無一個係好人

Ok Venus個衰妹

Push.

推埋我呢個，如果佢記者會個timeline啱，咁應該係槍彈中頭，黑警係入停車場係外圍射上三樓

[連登神探] 知道周同學點受傷 有圖

樓主老母唔做雞， 樓主唔會出世

fuck you sir

Real pk popo dllm

如果示威者唔堵路 黑警點會出黎
周同學就唔洗死

推。

如果林鄭月娥一早解決問題 示威者唔洗堵路 黑警唔洗出嚟 周同學就唔洗死

無錯 最衰都係7婆
佢仲要害死幾多人

收嗲啦警犬

不得好死

夠喇DLLM

呢班問責嘅人全部要落地獄

一定係掟落去

講咩都冇用

差佬：「冇人去婚禮搞事 冇唔會有防暴」

連登：「如果佢唔去結婚 就冇人去搞事」

講到尾 就係點解宇宙大爆炸整左地球出黎